中國絕密武器暴光 DB3 低空偵察機

中國絕密武器暴光 DB3 低空偵察機

罩都無好撚驚

好撚厲害
Dllm

後面條友既作法係乜？

作用

陪葬

迷彩隱形技術！

Metal slug?

前面果個跌咗落街都仲有後面果個揸架玩具返基地 除非兩個跌晒落街唔係嘅話安全係數係100

偵察

靶黎

有人偵測機

皮包鐵升空版
未落地都變蜂巢

其實一架無人機都做到啦

放兩個人上去做乜？

人口太多？

飛機要森林迷彩做乜撚

第兩次世界大戰武器回顧

外國一直有類似既直升機。。。

不過人地係業餘試好自己砌出黎玩
最多有時用下黎打獵或者農業嚇下 d 害蟲噤。。。

機尾好易斷咁

方便收藏喺森林

可以飛得咁高 但咩防護都無 用槍真係可以打落來

如果落雨 唔使人擔遮？

呢隻攻擊力應該強啲。

真?
支那真係再on9既野都做得出

爆炸跌落樹林有保護色
作用係唔好為國家添煩添亂

唔似

有人可控

將電單車融入直升機

有冇彈射椅？

好似LEGO

MQ9可以收皮

呢隻野研發費用隨時幾百億

有，向下。

人命真賤

DB-3 = 低B-3？

成個設計好歡樂咁

或者神風敢死隊咁用？

改做民用有得諗

呢架睇落似參考herrier 喎

咁不如整有大型DJI算啦

屌依個都有個罩呀，支那果個無

任記個Mario Cart應該加哩個dlc

講真，咁高一般槍射唔到

低B3

lego肯定實淨過佢

驚你睇唔到

放無人機唔係仲好咩。。。。。
on99999999

荔園啲機動遊戲機賣咗過去？

續航力？空中加油？

194X年科技？

東風特攻隊

我仲以係係踩單車咁人力升降

方便開hand gum

跨出去搞掂

跑跑卡丁車

nt field

輕武器都打爆佢

多對眼幫手做幀察

玩緊

方便棄機逃生

隻色好似disney toy story land啲機動遊戲

正想講呢個

我覺得成班人只有你一個突破到盲腸....

一定噪撚到仆街，伏伏伏伏伏伏伏伏

馬雲：人比ai聰明

可唔可以飛到去台灣?

犀利
有當年萊特兄弟嘅水準

落雨點算，有冇去水系統

屌你咪亂講

研發左幾百億

創造就業機會

東風敢死隊，航母殺手，美帝剋星！！

未飛嗰陣收埋係樹林
擾亂飛得更高嘅飛機, 衛星視線

唔好見好似構造簡單咁就鳩笑 呢啲直升機仔係短時間運一批人過去做壓制

落雨唔開啦

https://kknews.cc/zh-hk/military/q9e2zqg.html

當發生空中遇險或失去動力時，旋翼機仍可以利用機體慣性繼續維持前飛產生的升力維持一定時間的安全飛行，讓旋翼機像降落傘一樣慢慢的降落地面，所以旋翼機又被稱為史上最安全的飛行器。

far cry 4

飛咗上去先落

揸ak射f16

係咪gmod?

應該戰機飛過d氣流足以吹走件垃圾

當零式咁用

血滴子?

最慘係ak 粒子彈 仲慢過架f16少少

遇到敵機，後座可以持槍還擊

美國佬今次大獲，上得山多終遇虎

美國冒險樂園已經可以體驗

可能件軍褸本身係防水，所以唔會安排雨傘。

老夫子

口渴點算？

唔整多個位放空姐？

單坐收雙座

笑撚到仆

抄聰明笨伯條橋，兩個人一齊出力踏架雙人單車，至夠力令佢飛起。

就咁睇個飛行高度唔低，PS？

機艙入水

唔洗氣罩

可帶武器嗎？ 會唔會過重？

好似連降落傘都無

假，冇可能飛到
飛到螺旋漿氣流會扯個人上去

rust

美國無人機表示：

好似比兒童遊樂場玩嘅

日常基地模擬訓練

赤身跳機

肉眼偵察

低胸

出事要跳機就會比塊直升機葉斬死

下面應該好似浴室咁有去水位，同時可供排屎尿。

要入銀仔先著到引擎

變

防止機師走佬

拎火神掃唔掃到一隊落黎

有 有個桶仔比佢筆走D水

塞左咁點

有水兜不返啲水出去㗎嘛

氣流唔係向下吹? 會扯個人上去?

anyway, 飛我起兩個機師都唔會舒服同做唔到偵察...

7，80年代，鳥山明D機械設計靚好多。

巴打試左

兒登軍事家打完j好早d瞓 聽朝要早起買蘋果

嚇得美帝屁滾尿流

F22今次仆街了 連航母要失去制空權了

話明係偵察機有罩睇得清楚

美國震驚了

飛得仲慢過訓練啲小型飛機

好似啲抗日劇咁用石頭打架飛機落嚟

個機尾咁嘅死樣
唔駛咁複雜 打甩個機尾
呢件垃圾即刻變爆旋陀螺

二戰咩屌奶星

向上彈咪直彈落隻旋轉頁度，即死

點撚解可以咁弱智............. 真係好尷尬

Pin this

我要求唔高，飛到已經好叻

我好似見到佢上面駁電鑬
即係佢唔識自力飛行？

偵察裝備：Eyeball Mk.1

禁三角跳機

肉眼偵測機
信人都唔好信機器
人手mark location
即時口述口報軍情

...咩年代
低空偵察仲要載人

罩都無，唔好預佢可以飛到好高，sniper可能有機會。不過呢D留俾專家解答

用黎打WWI應該都夠做嘅....

咁高科技

邊個同你講有配備降落傘

好恐怖,上面隻螺旋翼一趺落黎就斬頭

屌 兒童樂園黎？

我見#1幅圖都第一時間諗起冒險樂園入coin啲遊戲

冒險樂園涉嫌偷取國家機密，應按照港區國安法嚴密搜查。

你揸架cessna 152都可以追到佢再打佢落嚟

好似細個玩個啲大飛行棋 飛機仔

秒

神風飛機?

個張佈景板你估飛得起咩

居然有實物！

咪撚玩啦 廢都比個譜好喎

福榮街應該有得賣

有閪無人機咩... 玩具就有、15分鐘電量、控作半徑50米。

俾人snipe?

美軍好快投降了

真定假架
咁似遊樂場果啲機

勁過F22

低b3

整百萬架燒火水嚇到標屎

支共又贏

低B偵空偵察機

咁定翼機打chopper 又唔公平嘅......
不過呢件野個用途真係三不像
航程短巡航高度應該都唔高

不如搵dji 俾drone 佢仲實際

pubg？

洩漏國家機密

肉眼會好過機器

我都想話乜唔係二戰既旋翼機咩

攞住部 sony 相機影相啦一定係

小心掃中前面果條友

為國捐軀係中國人民既光榮

Cessna唔係軍用喎

撞山冇咁易俾人影到殘骸

search 唔到資料，似假

2戰嘅日本戰都好過佢 究竟軍部貪污咗幾多錢

決戰中途島?

華為

曝咗光仲係咪絕密

中國搵咩載去美國？

查實軍事用途有幾大？除咗可以刷飛機數量之外

係咪要好似單車咁踩先飛到？

撞山無咁易俾人發現

解放軍進入美國冒險樂園領土

華為後面咪又係 sony cmos

二戰啲機都勁過依架...

華為有得zoom x100

笑撚死

1.可能係用黎對付不對等武力，例如平民

2.可能預咗對美國輸硬，所以研究緊啲可以低成本低技術大量生產嘅武器，用黎游擊

3.非軍用，農業用，大規模低成本害蟲防治用之類

自 high post？

唔怕落雨㗎咩

重識無中生有 !

人力推動!!??

引戰

屌你 最好笑commemt係你

我想睇下dum去藍絲group佢地點睇呢部野

內有片

大風啲都吹撚走左

前面操縱後面擺pose嘴炮

軍事丨中國「獵鷹」旋翼機被稱為史上最安全的飛行器
2019-10-04

原文網址：

國產「獵鷹」輕型旋翼機：旋翼機是一種介于飛機和直升機之間的飛行器，它是利用機體向前飛行時的相對氣流，吹動旋翼自轉，以產生升力的旋翼飛行器，其前進力由發動機帶動的螺旋槳直接提供。國產「獵鷹」輕型旋翼機由中國陝西保和防務科技有限公司研製生產，該旋翼機主要裝備中國陸軍和特戰部隊，用於特種偵察和滲透作戰。

「獵鷹」旋翼機的最大特點是比較安全，旋翼機飛行時，升力主要由旋翼產生，其小型的固定機翼僅提供一部分升力。當發生空中遇險或失去動力時，旋翼機仍可以利用機體慣性繼續維持前飛產生的升力維持一定時間的安全飛行，讓旋翼機像降落傘一樣慢慢的降落地面，所以旋翼機又被稱為史上最安全的飛行器。

由於旋翼機的旋翼沒有動力和減速系統，因此它沒有由於動力驅動旋翼系統帶來的較大振動和噪音，在空中飛行時，只有小型發動機和螺旋槳的微弱聲音，安裝排氣管消聲器以後，其噪音水平只相當於一輛普通摩托車。很適合配備在特種作戰部隊，用於秘密的滲透作戰。

國產「獵鷹」旋翼機最大起飛重量560公斤，使用奧地利 Rotax 912/914 活塞發動機，功率為120馬力，最大飛行速度185公里/小時。該機滑跑距離最短20米，最大為80米，爬升率為6米/秒，最大升限3800米，最大航程可達600公里，滯空時間可達4-5小時。整機空重為300公斤，最大載重量250公斤，可攜帶輕型作戰武器和彈藥。

近幾年，旋翼機在陸軍得到了越來越多的應用，2013年6月，8架旋翼機在內蒙朱日和基地參加了全軍「礪刃-2013」實兵實彈演習。2014年6月，10架旋翼機參加了「南海-134」軍演，為輸送特戰隊員，提升陸軍空中自主能力發揮了積極作用。「獵鷹」旋翼機以其安全可靠、噪聲較小的優勢，受到特戰官兵的青睞，從而會批量裝備陸軍航空兵或特種部隊。

有面罩

好似好好玩

有咩分別
都係一吹就仆街

22世紀產物

低空飛行雷達探測唔到
今鋪有機會打贏F22

Metal Slug

步兵心諗唔洗行路，真係舒服。

仲慘過渣鐵球

遊樂場的飛機

入一蚊，播歌仔。

笑到hi到負評

飛天紅豬俠

旅遊景點活動
幾錢玩一轉
有無保險

打飛機啦

F22一個人

DB3兩個人

F22點夠秋

成隻曱甴咁

開篷的確好chill

DB3 ?
低B3

飛飛吓企起身係咪會變happy tree friends

罩都無個仲要低空偵察
就算對家無槍用石頭都

機動遊戲

跌落嚟有降落傘都冇用
應該會俾啲螺旋槳斬開一件件

柒撚到 應該會飛飛下自己解體

推光復香港 時代革命

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

4隻眼，一個睇左，一個睇右

壯膽

引擎太勁 增加負重 驚飛上太空 未成立宇宙防衛隊

轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～轟呀～～～～～～

Mario cart

幾好，遊樂場概念軍事化。

真唔真吖

應該唔會一跳就開啦

落雨變海底奇兵

其實有咩用。。。

咩game黎?
好似好熟口面

睇落似用生物能源
即係用腳踩
仲有後備電源
即係後坐

好似山寨主題公園既玩具

落雨幫手擔遮

冇野喇
自膠

越南大戰

飛到幾高
大風會唔會失控架屌

觀光用

幾蚊玩一舖

6 歳以下安全嘛 ? thx

估唔到英國佬60年代嘅過時產物
60年後支那人仲當寶

預佢失事墜落森林米要囉

架機甘先進 應該多軍事機密

有GN力牆未開

Heavy machine gun

呢個好勁㗎

第一

低B 3?

我屌

有冇諗住參加red bull flugtag

hay machine gun

咁似PUBG新嗰種滑翔機

Little Nellie

睇得 James Bond 多
見人地一架打七架
所以想自煮燃髮同周圍啲 AH-64D 揪下囉~

呢隻野當年1967年占士邦的先進武器，重有人用？

今次打起上嚟 贏硬
遲下鬼妹任我屌

嘩, 好撚科幻

大陸啲電視台，
咪成日播西方幾十年前⋯啲舊到甩牙嘅西片

極度懷疑個設計師真係睇完007之後抄嘅
仲以為好撚先進，都唔知原來係人哋60年前嘅產物

放架大疆上天空唔撚平過呢架野？

無人機黎wo又贏

用槍都掃到落黎啦

打機咁樣

以前d戰機要一個人揸，一個人用機關槍去攻擊

美國有啲鄉下地方既差佬都係用依部野巡邏

柒撚到咁？

達聞西發明㗎？

又唔係樹林 ... 迷彩仲顯眼

係咪海洋公園唔要果啲機動遊戲改架？

最近都有支那網吹奏

垃圾

摺被

後面個個遮住前面

Thx
空中活靶 lol

摩打防水先講喇

人命唔值錢嘅國家做軍人，真係慘過食屎

笑到收唔到

咁似以前半斤八兩果d

好似打機見過

一戰都冇咁衰啦大佬

可能無諗過要飛，其實係當車坐用

咩圖黎好低質

老老實實 真定假？

飛天棺材

可以收藏喺冒險樂團??

乜正正經經抄架小鳥好難咩

唔好侮辱二戰飛機
二戰直升機已經好靚仔

佢預自己飛得唔夠人地高
咪扮下榭囉

真，不過係上年嘅相嚟

利申：未持有冒險樂園嘅股票或債券

有冇睇interstellar? 一流機司識feel the airflow，你識條春咩

晴天專用

究竟係真定假
已經分唔出

係咪飛得起

好先進

總之一定唔係軍用

震驚全世界 美國也害怕了

其實我唔明個定位係點...

因為目標係平民所以完全放棄裝甲保護？一把 9mm 嘅大彈匣 side arm 已經對呢架嘢好大威脅...

屌你老母 機動遊戲咩

有名你叫低B 3

好正常嘅
戰機都係咁

人肉轟炸機？

其實有乜用呢架野

攞手槍打飛機

人肉偵察機我都係上山下鄉算啦屌

運私幫貨

都冇位裝野

重返現實，入個銀仔搖一分鐘自high算啦。

厄我咩
呢幾部明明係海洋公園d機動遊戲黎

低空飛，唔係29000 feet

用黎自殺攻擊都厭太慢

用iphone出post

暴光左仲算唔算絕密武器

支那狗死十個當五雙
梗係要打孖上啦, 唔係點計數

1. 呢部機講明用係缺乏運輸既地方, 中國缺乏運輸既主要係西南(近珠峰)
雖然係舊科技但非常合理既載具, 飛行高度2座,3座都超過5000米, 足夠係山區使用, 用處應該為西南邊境山區, 西部高原則以貨車/越野車為主

2. 呢個高度用石頭扔唔到(扔過豆袋/玻璃瓶會知), sniper 可以射中但難中
主要係後勤而唔係戰鬥用, 速度唔高唔洗罩,能夠低成本製造

3. 有降落傘, 3座後排2人可以跳傘, 後排座位可改裝擔架床

結論: 合理運用舊科技,於山區能增加運輸能力, 推斷為印度山區使用, 應對跟印度軍可能發生的小規模游擊消耗戰

Google 解放军 猎鹰 旋翼机
新浪，騰訊同搜狐都有報導
支那網民叫佢做“飞行三蹦子”

整出黎比人恥笑

個o靚仔都嫌on9

竹蜻蜓

型到

以為要幫邊個作法

個名係假，但係真係有呢部機
解放军“猎鹰”旋翼机

有無睇過魯魯修
係死亡打字機

即係五毛網軍

You only live twice 鐡金剛勇破火箭嶺 1967

「低空」偵察機，其實適合偵察啲乜嘢？搜索生還者？

係咪有腳踏要一直踩先識飛？

萊特兄弟飛機

有冇人睇過最佳拍檔許冠傑都係揸架差唔多樣既野

其實係幫手拎畫板

以為DB係低B

要搵人影相偵察㗎嘛同埋要幫手導航㗎巴打未試過坐未有gps嘅車？

人口控制

呢架都起碼有個罩

汽車拉力賽#dog

可以垂直升降？

擺返幾隻係公園比細路玩下都幾過癮

膠刀, 食飛機餐都係用膠刀

上面條link
我军的“空中三蹦子”看起来简陋，却在实际运用中表现出了诸多优点，例如机身简单轻巧便于隐藏，可以短距起降，对跑道的要求很低。因此，在遇到突发状况后，部队就可以借助旋翼机快速集结，将兵力投送到预定地点。千万不要小看“空中三蹦子”的能力，其滞空时间长达4小时，最大航程600公里，最大升限3800米，能够满足局部地区兵力投送的需求。

可以配備軍用笑彈

一隻白鴿飛埋黎都GG

你咪on9啦，架嘢載得兩三條友又飛得慢，壓條撚咩，事實係支那冇直升機先要攞呢的旋翼機來用

呢架嘢肯定先進過佢

DB = 低B 偵察機

有咩作用呀

連登仔又睇埋啲 content farm page 9up
呢部係旋翼機嚟, 大陸改咗做軍事用途咁解
出咗幾十年, 軍事show張圖應該係最新型號

旋翼機本身試計就係咁, 設計完全無問題,
正如你唔會笑用小型無人機係 on9 一樣

不過裝飛彈又真係有小小 on9

有冇炮 定攞把ak人手掃射

支那狗都問:
收費嗎？
限身高嗎？

一跳就轉死左

我覺得好似櫻花特攻機....

可能對自己技術無信心

驚個導航系統唔準 射撚錯自己友就仆街

落雨點算

黨又贏用咁低成本2條友飛去敵區，二槍比人打左落來即刻知邊到有敵人果然係神器

咁梗係用華為電話影相啦，話明偵察機嘛！

一部機 仲貴過一百幾十條支那人命

運一批人過去
咁大架機實運好好多人啦

按彈射制執行斬首行動

made in China 重驚

"飛彈"只是裝飾而已，上面的大人物是不會懂的

多拉a夢

其實係因為一個人踩pedal會唔夠力 要多個人踩
新款坐到三個人就可以上到去對流層

老老實實
係唔係真係解放軍偵察機嚟架？

空中版電單車,皮包鐵
符合國情,人命賤如蟻

段片好好笑
拎軍用產品贏左民用有咩好開心
民用同軍用要求都唔同

你都唔閪識既
用黎拉引擎先著到架嘛

chi na wfc

機師要專心揸飛機唔得閒睇

大風跌幾件落地

加油💪

原來天空係迷彩色

咁似反斗奇兵啲玩具

人地咪答左你囉，方便空中跳傘

解放的移動棺材

個2支假狗腳踏黎

嚇鬼JA 頂你

妖！
你真係當我儍嘅！
海洋公園嚟架！

我一睇就知啦！

諗起far cry

講到咁好塔利班isis一早整黎屈美國機啦，又會得支共一個整

留意番
前面果個揸飛機
後面果個負責偵察, 無錯 係高空用人眼偵察

睇完聯想到呢隻嘢

一戰時代產物？

人哋個個砌高達，我最近心思思開始想砌鳥山明設計果啲載具，老了...

機師唔使食麵？

balance

偵察機： 比人偵察

石頭都搞掂

直昇機要跑道需求

正到不得了

去深水埗鴨寮街買隻航拍機好撚過啦

笑撚左出聲 屌

細個有冇踩過水上單車？ 兩個人踩好力啲

本身覺得救援用都唔錯
但睇落係唔可以垂直升降

如果佢上面旋翼有動力架話可以
但其實咁即係直升機咁部機就做唔到咁簡單

畫家黎，負責畫圖